# Copyright (C) 2010 microcai <microcai@fedoraproject.org>
# This file is distributed under the same license as the ibus-handwrite package.
# FIRST AUTHOR <microcai@fedoraproject.org>, 2010.
# microcai <microcai@fedoraproject.org>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.01\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: microcaicai@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-16 23:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-10-31 18:48+0800\n"
"Last-Translator: microcai <microcai@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: zh_CN <microcai@fedoraproject.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: UTF-8\n"

#: src/pcap_thread.c:132
#, c-format
msgid "using %s as capturing interface"
msgstr "使用网卡 %s 抓包"

#: src/pcap_thread.c:142
#, c-format
msgid "ERROR:can not open %s for capturing!\n"
msgstr "错误：无法打开 %s 进行抓包\n"

#: src/pcap_thread.c:149
#, c-format
msgid "ERROR:%s is not an ethernet adapter\n"
msgstr "错误：%s不是一个有效的网卡\n"

#: src/pcap_thread.c:208
#, c-format
msgid "[monitor]:[threads] not set, using 2x cpu (%d) threads"
msgstr "[monitor]:[threads] 未设置，默认使用2倍 CPU 个数 (%d) "

#: src/pcap_thread.c:218
#, c-format
msgid "Too many thread will exclude the resource limite, reduce to %d"
msgstr "设置的线程数目太多，超过系统限制，减少到 %d"

#: src/sqlclient/sqlbackend.c:59
#, fuzzy
msgid "Sqlite backend not compiled in"
msgstr "SQLite 数据库后端没有实现，退出!"

#: src/sqlclient/sqlbackend.c:70
msgid "[database]:[backend] not set or invalid, default to mysql"
msgstr "[database]:[backend]未设置，将使用 mysql"

#: src/sqlclient/sqlbackend.c:74
msgid "[database]:[backend] not set or invalid, default to sqlite"
msgstr "[database]:[backend]未设置，将使用 sqlite"

#: src/ksql.c:69 src/ksql.c:179
#, c-format
msgid "unable to connect to database server (%d): %s"
msgstr "无法连接到数据库 (%d) : %s"

#: src/ksql.c:72
msgid "sqlite backend not implemented, exiting!"
msgstr "SQLite 数据库后端没有实现，退出!"

#: src/ksql.c:132
#, c-format
msgid "preload client %s"
msgstr ""

#: src/http_server/http_server.c:60
#, c-format
msgid "using port %d as default duto the missing [http]:[port] settings"
msgstr "使用端口 %d 作为默认端口，因为没有设置 [http]:[port]"

#: src/http_server/http_server.c:67
#, c-format
msgid "server failt to start at port %d, will use random port!"
msgstr "从端口%d 启动失败，将使用随机端口！"

#: src/http_server/http_server.c:73
#, c-format
msgid "server started at port %u"
msgstr "服务器在端口%u启动"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:136
msgid "sms-sched not online"
msgstr "短信调度中心不在线"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:166
msgid "tls handshake error with sched"
msgstr "与调度中心TLS握手错误"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:209
#, c-format
msgid "using smsc %s"
msgstr "使用短信中心: %s"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:240
#, c-format
msgid "smsc %s currently %s"
msgstr "短信中心 %s 目前 %s"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:240
msgid "online"
msgstr "在线"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:240
msgid "not online"
msgstr "不在线"

#: src/http_server/smsserver_connector.c:246
#, c-format
msgid "try connect to sms sched %s"
msgstr "尝试连接到调度中心 %s"

#: src/main.c:71
msgid "©"
msgstr "©"

#: src/main.c:71
msgid "MicroAppliyLab"
msgstr "薇菜工作室"

#: src/main.c:109
msgid "mgate - A monitoring gateway"
msgstr "mgate － 一个监控工具"

#: src/main.c:113
msgid "run as daemon"
msgstr "运行为守护进程"

#: src/main.c:114
msgid "flash the db"
msgstr "清空数据"

#: src/main.c:115
msgid "Create database"
msgstr "建立数据库"

#: src/main.c:116
msgid "set domain dir root"
msgstr "设置翻译目录"

#: src/main.c:116 src/main.c:118
msgid "dir"
msgstr "目录"

#: src/main.c:117
msgid "set alternative config file"
msgstr "制定配置文件"

#: src/main.c:117
msgid "filename"
msgstr "文件名"

#: src/main.c:118
msgid "set alternative module dir"
msgstr "设置 模块目录"

#: src/main.c:119
msgid "override config, make monitor capturing on that interface"
msgstr "覆盖config设置，使用这个接口"

#: src/main.c:119
msgid "nic"
msgstr "网卡"

#: src/main.c:121
msgid "override config, make monitor listen on that port"
msgstr "覆盖config设置，使用这个端口"

#: src/main.c:121
msgid "port"
msgstr "端口"

#: src/main.c:122
msgid "override config, make monitor connect to that host"
msgstr "覆盖config设置，连接到这个服务器"

#: src/main.c:122
msgid "host:[port]"
msgstr "主机:[端口]"

#: src/main.c:124
msgid "override config, make monitor run with num threads"
msgstr "覆盖config设置，使用这个端口"

#: src/main.c:124
msgid "num"
msgstr "数字"

#: src/main.c:126
msgid "using dumped file other that live capture. - for stdin"
msgstr "使用预先抓包的文件而不是直接抓取。- 表示使用标准输入"

#: src/main.c:126
msgid "pcapsavefile"
msgstr "pcap文件"

#: src/main.c:158
msgid "Err opening config file"
msgstr "打开配置文件发生错误"

#: src/main.c:228
#, c-format
msgid "unable to create pid file %s : %s"
msgstr "无法创建 pid 文件 %s : %s"

#: src/main.c:255
#, c-format
msgid "pidfile exist, another one is running? pid(%d)"
msgstr "pid文件存在，是否已经运行了一个？ pid(%d)"

#: src/main.c:278
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: src/main.c:281
msgid "CRITICAL"
msgstr "严重"

#: src/main.c:284
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: src/main.c:287
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/main.c:290
msgid "INFO"
msgstr "资讯"

#: src/main.c:293
msgid "DEBUG"
msgstr "调式"

#: src/kpolice.c:106
msgid "connection to police center lost, reconnect!"
msgstr "连接丢失, 重试！"

#: src/kpolice.c:324
msgid "A connection to the police server has been successfully established"
msgstr "成功建立到公安机关中心服务器的连接"

#: src/kpolice.c:350
msgid ""
"A connection to the police server port2 has been successfully established"
msgstr "成功建立到公安机关中心服务器 端口2 的连接"

#: src/kpolice.c:406
msgid ""
"[kpolice]:[HotelID] not set, monitor will not be able to send infomation"
msgstr "[kpolice]:[HotelID] 客户端 ID 未指定，数据将无法上传"

#: src/kpolice.c:412
msgid "police ip not set, monitor will not upload any infomation!"
msgstr "公安IP没有设置，数据将不会上传!"

#: src/kpolice.c:423
#, c-format
msgid "[kpolice]:[port1] not set, default to %d"
msgstr "[kpolice]:[port1] 未设置，使用默认值 %d"

#: src/kpolice.c:433
#, c-format
msgid "[kpolice]:[port2] not set, default to 'port1+1'(%d)"
msgstr "[kpolice]:[port1] 未设置，使用默认值 %d ( port1+1)"

#: src/kpolice.c:484 src/kpolice.c:499
#, c-format
msgid "using http proxy %s"
msgstr "使用 http 代理 %s"

#: src/kpolice.c:506
#, c-format
msgid "using socks5 proxy %s"
msgstr "使用 socks5 代理 %s"

#: src/kpolice.c:713
#, c-format
msgid "Got message, %s"
msgstr "获得消息 , %s"
